其實前線留守唔係送頭，因為捉左都會出黎再戰過

要令所有清場都越來越困難
前線亦要更多作戰經驗
慢慢升級作戰能力
所謂寓戰於操
咪由得佢地留囉

[建議]關於罷買！！！

雖然說話係咁講，我明要練兵

但次次都冇咁幾十個義士真係唔抵

而家係清場越嚟越易，警察越嚟越醒，又混入又突擊

企係到唔走會令清場困難？
你知唔知班狗清得好輕鬆
因為前線連還擊都冇

我唔撚見班狗清場有幾難囉，一次比一次清得快拉得多人，醒撚下啦成個運動唔係你前線帶架，唔撚聽人講遲早冇人出

點會冇左
佢地唔係死左喎師傅

所以其實前線應該配備武器？

行完就散
同以前d 和理非遊行
鳩行一日之後去飲喜茶有咩分別？

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water

佢今日出咁多人用左好多人力物力ga la, 我地撚狗，唔係同隻癲狗打

捉第二次就冇得保釋, 要坐到下次提堂.

守完就比人拉
同以前d 估中雨革
鳩企一晚之後去狗竇坐有咩分別？

聰明小小啦

岩丫
佢鍾意留 由佢 留 死守